BBC分析：中方言論觸怒英國 或變中英兩國重大問題

中英兩國近日就香港問題針鋒相對，看守首相文翠珊、外相侯俊偉及下任首相熱門人選之一的約翰遜先後表態支持香港，並再三促請中國恪守《中英聯合聲明》承諾，但北京一直採取藐視態度，英國廣播公司有分析指，這場口水戰可能演變成影響中英關係的重大問題。
相關新聞：【蘋果x立場】造神不如做人──鄺俊宇

與約翰遜同樣是下任首相熱門人選的侯俊偉近日多番發表撐港言論，促請中國聆聽香港人聲音，但中國外交部發言人耿爽點名批評他「似乎還沉浸在昔日英國殖民者的幻象當中」，「英方動不動就以『守護者』自居，這純粹完全是自作多情、癡心妄想」，中國駐英大使劉曉明也炮轟英國政府「站錯邊」。而侯俊偉則在回應中明言，兩國的良好關係必須建基雙方尊重兩國之間具有法律約束力的協議，直指在1984年由時任首相戴卓爾夫人及中國時任總理趙紫陽簽署的《中英聯合聲明》。
英國廣播公司外交記者蘭茲代爾（James Landale）分析指，中方近期的言論赤裸裸公然藐視《中英聯合聲明》，令英國非常憤怒，更即時傳召劉曉明訓斥，認為雙方如此針鋒相對有機會演變成兩國外交的重大問題，英國外交部近期亦高調處理，已向中國政府表明，中方必須尊重香港人應有的權利。首相文翠珊周三亦公開表明，已在G20峯會直接向中國領導人表明對香港問題的關注，她說：「香港的高度自治以及享有《中英聯合聲明》提及的權利及自由應該受到尊重。」

蘭茲代爾形容，近年的英國政府與中國的關係屬「黃金時期」，雙方經貿合作不斷，貿易及外國投資也顯著增加，本來早有評論炮轟英國政府唯利是圖，對中國的人權狀況「隻眼開隻眼閉」。
英國廣播公司

btw大家用左派嘅宣傳做得多，有冇諗過吸納埋右派？
依家英國脫歐搞到兩大黨固有力量動搖
依家為求自保會好受啲選民影響
我覺得可以利用
可以睇下英國政治，依家保守黨俾脫歐黨搞到危危乎，下次大選有可能滅黨，所以佢地好緊張保返啲票

英國精英主義離地同廢老保守民族主義大多數掌權
我覺得應該向住民族主義入手
依家brexit啲廢老俾人煽動晒覺得英國可以好似大英年代噉好威，對世界好有影響力，仲要大鑊到搞到兩大黨死噉滯
我地應該從依啲民粹心態入手
講香港係大英前國土，因為保守黨精英主義親歐親中背棄大英，自我貶低，放棄香港
依家全世界都反中國，大英前領土急要我地出手，英國仲要自貶做縮頭烏龜幾耐？save hong kong, our old friend.
仲要打經濟牌話香港送5000億畀支那做無謂嘢，英國可以駐軍保護嚟換錢拎嚟fund NHS

Our old friend Hong Kong be forced to send £50Bn to China. Now they’re seeking our help for democracy and freedom, be brave and stand up for Hong Kong!
之後再講£50Bn可以fund NHS幾多幾多，英國海外軍費幾多幾多，dog whistle 引導佢地覺得嗰啲錢可以畀佢

趙紫陽

我無嘢講
我要求見律師
我有權唔解鎖手機
唔簽任何文件
要求食飯，飲水，去廁所，要毛氈
要求女警按摩

要求男警按摩

宜家o既英國仲有實力同勇氣對抗中國？
香港人都係靠自己好過啦

而家真係好撚廢

先制裁咗華為先

對祖國不抱期望

所以我上面個策略可能有用
有理無理用佢地政治形勢逼佢地做嘢
要將香港嘅事關連到佢地黨嘅存亡
我地開姑始要識玩政治，唔係純粹登報發聲

首相文翠珊周三亦公開表明，已在G20峯會直接向中國領導人表明對香港問題的關注
除左佢同日本首相有講，仲有邊個？

之前有個po好似話侵侵都有講

英國脫歐攪到而家已經內傷，想靠同中國做生意活命佢都要有香港呢個門口入先得咖。你班英國佬夠卜就神早飛起香港直接入去投資唔，唔得又唔敢嘛。萬一脫咗歐，英佬真係要拜神求香港唔好玩完。

唔好搞我前列腺

英國你老幾呀 叫你大佬出黎講

唔好「期望」
影響英國嘅政治風向，用佢地人民嘅力量吸逼英國做嘢
依家兩大黨因為脫歐搞到好弱勢，你睇上次歐洲議會選舉兩大黨輸到仆直，依家英國政治應該係最易攻入嘅時候

abe 佢 侵侵都有

嚟多次鴉片戰爭

Push

唔洗做d咩，
唔俾你d港官入境已經夠玩啦
個個高官都英籍咁濟

英國其實忍左好撚耐，只不過未解決到脫歐問題甩唔到身

係唔容許既情況下，
英，日，美 都已經講左。。。

睇死英國含撚

唔洗做到d咩，但佢最有大義出聲

唔好睇咁多華媒
如果可以靠中國就唔洗依家食屎噉
英國根本冇風吹過話靠中國，亦靠唔到
所以佢地先覺得脫歐會食屎
依家唯一好似想靠中國嘅may姐走咗，兩個候選人爭住屌唔會用華為，兩個仲要輪流講撐香港人，咩風向好明顯
食家係要食住個勢再綑綁埋佢地黨嘅存亡同對香港嘅政策，佢地更加要逼住強硬

Hong Kong prospered when it was governed by the United Kingdom and was once this great country's inalienable international partner. Since the handover to China in 1997, contrary to what was agreed in the Sino-British Joint Declaration, we have seen the involvement of China and the Hong Kong government in eroding the fundamental values that were introduced by the United Kingdom, including the rule of law and human rights.
We are keen to restore our relationship with the great United Kingdom, this can be by way of trade deal which can support the NHS and other public services. We urge you to stand with us.

可自己作落去。

其實口交部講親嘢都好撚挑釁性
下下都要對住外國講咩帝國主義殖民主義幻想

除左美國 佢個個都敢咬

支那狗外交部d用字真係好撚中二
明明外交詞彙最緊要準確理性

首相文翠珊周三亦公開表明，已在G20峯會直接向中國領導人表明對香港問題的關注，她說：「香港的高度自治以及享有《中英聯合聲明》提及的權利及自由應該受到尊重。」
其實G20入面班友係唔係真係：我無野講？

陳同佳條死mk有冇諗過佢可以搞到滿城風雨，仲影響埋英國大選同中英關係

德國唔駛諗一定有出過聲

唔錯

開始聞到WW3的味道

去咗twitter睇呢單嘢嘅tweet，有英文五毛屌緊香港人想做大英奴隸被殖民化

我無嘢講

我幫手帶路

擺撚到明做殖民都好過中國人啦

宣報中英聯合聲明無效 恢復行駛香港島及九龍半島主權

要選首相 打民主牌係最穩陣
香港咁大個人血饅頭 唔食就怪

樓主即係講緊英國人見利

May姐都等收工囉, 怕乜同你刁大大講?

而且之前強國吹到天上有地下無的天價貿易合同, 投資, 過咗幾年後有幾多真係實現到?

英國係冇強國咁多錢, 但有所謂300萬BNO持有人(如果仲未死晒), 哩班97年前會申請BNO的舊香港人到咗今時今日大部份都搵夠上得岸, 你係英國佬於脫歐莫財之時, 會唔會諗吓打下哩班財主銀包的主意呢?

只要稍為修改BNO的居留條件就可以, 例如只可居留不可工作, 冇理由俾新加坡同馬拉搶晒D投資移民的巨額資金?

［無名英雄的說話］報道已出街！請記住他們的話

其實宣布97年71之前的香港人可以有英藉，bno平權
英國已經可以喺香港搞下事啦

德國
美國
日本
英國

我地開埋路俾佢地
唔好拖

仲有台灣政治形勢改變

國力最多同菲律賓差唔多

用警棍幫你舒服舒服

佢會用警棍幫你

英國brexit，我們來幫手

蝴蝶效應之後
應該有個要政治學名詞叫「陳同佳效應」

我同意

國際仲有:伊朗危機, 俄羅斯潛艇"意外"事件. Mike Pence俾人急金call返白宮.
加埋香港而家件事, WW3味真係濃
只係有D膽心...美國一次過開3個大副本玩...頂唔頂得住

咁又點

連登外交！

難聽啲講，英國脫歐再幫埋香港搞到食屎關我撚事咩
逼咗佢地企喺我地嗰面先

支那又話叫咗各國唔准講香港既？
安倍講咗
侵侵講咗
May姐講咗

我無野好講

依家係三等公民

大英帝國

早兩年奶鞋底咁奶，俾人藐視好正常

但今次過左火
首先有人身攻擊
其次話佢咩浸醉過去殖民
外交唔係佢係bar飲醉酒亂講野
今次都係支那外交部自爆

伊朗淨係出以色列都搞掂啦

而家英國係要選擇企中國定企德國果邊?
呢場波好睇囉~

God save our gracious Queen,
Long live our noble Queen,
God save the Queen;
Send her victorious,
Happy and glorious,
Long to reign over us,
God save the Queen!

懷疑係全部人圍住維尼一人屌一句咁樣當講咗

唔好期望英國會做到d咩
支那一句"Shut up and take my money" 佢就真係會跪低

我無嘢講我要求見律師我有權唔解鎖手機唔簽任何文件

你做中國人一等公民咪一樣，基本上你唔奶共，你做高層都要死

問題係支那依家無

我無嘢講我要求見律師我有權唔解鎖手機唔簽任何文件

講到民族自尊冇理由唔打右派嘅牌
尤其依家英國民粹搞死緊執政權
唔依家出手等幾時？

外交部係比國內人民睇

唔完全同意。同意嘅係英國同歐洲都無真係話過要長期「靠中國」。但大家都想當中國係水魚咁賺多啲佢錢呢個係事實。何況在脫歐問題上，萬一係硬脫，貨物同資金流動攪唔掂，對歐盟嘅貿易短期必定炒大車。再對比英國外貿:

硬脫的話，中國同香港即時在短期由第6及11位至頂上第2及3位貿易夥伴。所以都唔好話佢地「有無想」靠中國，因為個問題係短期「要唔要」靠中國(及香港)捱硬脫歐。

19國聯軍

軍力其實唔廢, 只係低調
SAS仍然係最勁特種部隊,比美國海豹更勁

與其用一萬億送終起大魚, 不如念下舊, 用蒞幫下舊主仲好啦!!

如果英國真係做野先算喇 到依家都係講講講

真
下一任首相擺到明緊貼美國條line
無理由唔食住上姐

英國煩脫歐，冇左歐盟優惠，係經濟上一定向中共跪底。
依家選舉大家出來抽下水。

係咪整左呢個框就search唔到內容? 點整?

所有事目標都係維穩

盡快括哂啲錢再政治槍弊

如果佢講野好聽啲, 香港死得仲快

諗方法搞到佢無得唔理

英國佬都怕輿論架

可能我呢種升斗市民太多幻想，一直以為外交係要客客氣氣，目標係唔同人反面。中國呢種係咩玩法

呢個Post回應既鬼佬係咪五毛?

其實真係脫到先算啦
依家個政局只係吊緊命
食一舊屎同食兩舊屎嘅分別
bojo同女婿出嚟根本都係氹緊啲選民返嚟
我就唔信佢會因為保得住中國嘅關係就放心脫歐
再者，英國生死關我撚事，最緊要保得住個執政權（同保守黨啲仆街講嘅一樣），只要我地令到對香港政策直播關係到佢地黨嘅存亡就得

送比佢地都好過比支那

最怕到時支國話明唔比雙重國籍, 有外國護照就要滾出香港, 或納
重稅.

林曉彤女士 警務處助理處長〔支援〕
一定會好好支援你

耿爽再比d力去撥火啦

好難講，脫歐之後可能會好

香港其實好少人了解過hunt做首相隨時麻煩過Johnson......

個約翰遜好似唔錯，仲要係首相大熱，又右又鷹派

我無野講

2019-7=2012

文翠珊係咪就走人?

乜方法都試
Why not?

MADAM, THIS WAY !

派架幾架軍艦過黎游吓水啦

搵啲歸英派出嚟文宣
寫歸英後政策，策略性鳩吹話可以俾英國駐軍再負起埋部份軍費同英國NHS費用
淨係用嚟文宣帶風向，係咪真係畀鳩知咩又唔係選舉緊，冇人會查啲宣傳係咪假

聯合國安理會常任理事國，係囉，都係得支那level

你怕? 係都班高官怕先啦
同埋嚇走班外資

送錢比英國點都好過送比chi na

我無嘢講

鷹你老母鳩派嚟
但佢係大熱，跟佢嗰套宣傳咗對香港政策先

祖國軍力唔會廢，係唔似美帝咁中意出風頭。之前報過唔知咩全世界坦克比較。祖國果架係打唔爆，最硬。

講真，搞到咁，英國真係應該搵機會搞多次公投唔脫歐，一唔脫歐，唔脫歐嘅話英國只可以集中精力去搞其他野

英國就算點衰落佢都仲係歐洲老牌列強

其他歐洲國家都會睇佢同德國頭

一碌尻打一船人
一次過挑起成個西歐不滿

其實既然話中英聯合聲明失效 咁咪除消哂D高官公務員英藉囉

可以畀籍口佢緊急狀態，打緊支那延遲脫歐

哩點可做下，引返佢地得香港得天下

中共真係好撚7串

英國佬一起火可以去到用盡
一掂佢底線就會發哂癲 普遍英國人都會咁
要打 us eu就要一齊
利申：英國大

中共欺善怕惡
我敢打賭
佢唔會同美國咁講野

做下樣姐，論出賣香港人，英國比中國更積極

其實係
西方一有個國家要出聲打，其他冇可能唔跟
英國依家最易煽動佢地引戰

英國自己都搞唔掂啦 幫得幾多

脫歐後短期內經濟可能受影響
但長遠唔洗受歐盟鉗制

Boris Johnson個樣都有啲似邱吉爾, 係都唔奇.

成日驚激嬲共產黨
而家終於共產黨激嬲大英帝國

let's go bois

英國一幫其他西方都會幫（唔通俾英國搶晒風頭咩，分豬肉都要㗎）
到時唔同講法
用政治嚟逼佢地做嘢先

觸怒都無所謂啦

可能會想 脱歐 跟住收返hk黎幫補吓經濟

民粹連Brexit都搞得出
我唔覺得時機到唔會搞世界大戰
當然時機係我地要有份造

英國人既底線係咩?
尊嚴? 人權?

曼聯vs利物浦

阿仙奴vs熱刺

已經唔想再聽
剩係想睇佢地會做咩出黎

俄羅斯？

原來佢係女警

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

大家記住政府仲未有實際行動回應訴求！！！

台灣之後變埋英國籌碼
成班人夾埋玩鳩雜種

其實應該好多國家都有講
at least 英美日, 德都有可能
中国應該讓咗好多步, 先換來各國冇公開提起香港

係未唔記得左英國有權隨時奪回香港島及九龍半島主權(當時離島亦歸為港島屬地)

G20果日英國同侵係咪傾過嚟

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

加油英國佬
我無嘢講 我有權唔解鎖電話 我要見律師我唔會簽任何文件我要食飯 要毛氈 去廁所

今次真係要令英國騎虎難下
唔可以再比佢哋咁舒服諗住蒙混過關
kb令到佢哋有咁難堪得咁難堪
等佢哋想唔硬起來都唔得

work wor 其實

爽死了

如果無中英聯合聲明香港已經死左十年..

柒既

國際會更有影響力，點都好有英國支持我地嘅運動好重要

你錯啦, 其實唔係3條戰線,
由此至終戰線只有一條: 中國-俄佬-伊朗 ->New Axis

而家就等盟軍全部歸隊咋

認真英國脫歐後實窮
比錢養英國比送中好九幾億倍

剩係言論自由都無價

有冇文宣組或者 聯署果d搞搞佢

英國無撚用㗎喇

口交部個個D 態度都好差, 目中無人不知所謂

鬼佬意識中 imperialism 一定係萬惡
唔知道大英帝國當年對香港同星加坡親生仔咁, 唔同其他殖民地血腥鎮壓

仲話係禮儀之邦

依家支那先係帝國主義

共匪完美演繹何為無恥

sorry冇睇開波
可否再觸釋下呀

人人都唔同 但係對人對事黎講
好睇重基本禮儀 冇禮貌會俾人記仇
算係你做初一，我做十五咁樣
你點對我 我點對你

收皮啦
轉個頭又話一國兩制運作良好啦
有實際行動先講啦

一定用好咗多嘢交換大家唔好公開打臉

出埋呢套片都幫唔到

齋嗡正契弟 有種快出手
英國佬仲用huawei 5G 係你就跟足美帝封殺老共

整戰文宣講香港啲大白象有幾多
之後借啲咦話等如可以fund NHS幾多年
等如幾多軍費
再講如果our old friend仲係英國嘅話會點點點，唔好講歸英淨係不停our old friend needs our help乜乜乜

我冇嘢講

why?

We connect Her Majesty Queen Elizabeth II

因為佢唔會做到

覺得英國平時就唔會理香港

但點都會留個後門 有咩大亂時可以用聯合聲明做藉口插手保障英國在港利益

所以平時唔會插手香港 但中國話佢無權管就一定反對

當然只限口術 唔洗期望

似係英國佬收到風，如果唔係以佢地一貫算死草立場唔會係香港事務上面咁多嗲。

之前華為單野大佬美國出到聲阿May姐都仲扭屎忽花，香港呢的離天萬丈遠既殖民地點會突然良心發現？

估計真係新冷戰開始形成

Commonwealth 2.0

最理想係
歐都費時脫
中歐英再次完全團結去反共

我真係唔明，

英國明明左閃右避扮睇唔到，點解中國要撩交打，習總重未夠煩咩?

想做二等公民咪去做
想做大灣人咪繼續
做咩要bundle 一齊？
不過我肯定香港九成人都想做二等公民

講真英國根本理唔到本土以外既事務
單單係脫歐佢地都已經搞到分身不暇
仲理鬼到香港
佢取消左所有官員英國戶藉先再討論啦

ww3ready
同西西利亞島引發第一次世界大戰一樣

英國有角色, 有手段, 出聲出面, 不過差D實力, 雖要美國係背後扶持, 再加上本地香港人帶路先可以成事

佢都殺唔少人係臨老冇咁仆街

同自己黨嘅存亡掛鉤唔同講法
依家保守黨好危，俾脫歐黨食晒啲票，又冇錢又盛，逼佢地開大絕

但今次咁樣鬧英國, 係我印象中最離譜的一次
英國咁都忍佢的話真係好辱國

已經去到外交層面

淨係爭取到BNO 平權都夠啦
俾英國同支那你揀，你咪又係屌

左膠鬼佬唔覺得
覺得佢哋第三世界好撚慘

嗰啲唔係左膠啦
左膠點會唔知支那係萬惡？

居英權應該就冇可能會有，人口衝擊太大
最有可能係易d 搞工作簽証

其實最初倫敦果邊對香港無咩關心 係後來香港經濟起飛先draw番多啲關注
聽教授講果陣香港經濟對英國黎講係個驚喜
其實只要比個空間香港人粗生粗養 香港就會比番好大回報出黎

佢係唔係講緊
hey bro, don't jump

講真做二等公民都起碼當你公民先啦⋯⋯

97前都唔夠人講

依家仲點覺人來

大英帝國快啲搶返香港呢隻生金蛋雞雞啦
就快俾人劏咗嚟食喇

依家香港人唔係二等公民咩
殖民地由英國變左中國ja ma
響香港一等公民係中國人

如果F35真係屌打到成個大陸個制空權，
英國幻想底下雙航母編制的確係威脅到中國
只不過到今時今日都仲未出到航，同埋驅逐艦護衛艦嚴重不足

Look, what a beeeautiful Hong Kong, we will take it back.

盟軍同軸心國兩大主力

Hong Kong protests: Jeremy Hunt warns China against 'repression'

女婿又嚟反擊啦

靠英國狗不如靠自己
次次都係度廢up 轉頭咪又係向支那跪低
要靠外國都搵美帝

美軍進城我帶路

搵個島仔接收曬BNO持有人，再取消承認香港，同中英聯合聲明
宣佈中共非法佔據港島同九龍半島，新界地區交還俾國民黨（所有割地合約係台北故宮）

韓紅，獎門人既混合體

我覺得係中共依d靠關係上位的官, 無個有料, 全部真心膠, 以為中國真係好勁

唔係靠
係逼
直接啲講，英國有責任，點都要追數
再者依家英國政局弱勢，趁亂攻入佢地政策係最好時機

女婿好落力

批評他「似乎還沉浸在昔日英國殖民者的幻象當中」，「英方動不動就以『守護者』自居，這純粹完全是自作多情、癡心妄想」

俾著我 我都嬲啦

有無諗過
其實係立會主席台出左香港旗
歐版nytimes仲要用黎做頭版
其實係好大警示黎

有無其他國家都有講呢

有日係金鐘行街見過佢

英國狗有錢英女皇都可以陪訓

其他post我講過
噉做等如指住佢地個頭講「依家我地搞成噉係因為邊個？」

唔怪得之前d人叫唔好掛英國旗

特別sky news痴左線咁日日播
我懷疑今次對英國成個輿論都好有影響力
所以咁支那英國先take hard line

打蛇隨棍上啦我地
拎嚟同民族尊嚴掛鉤影響啲依家啲民粹
將對香港政策拉去主流輿論

俾佢地工作都未嘗不可喎，97之前即係而家22歲讀完U打上去成班。

吸收到大部分有讀U有工作經驗22到4/50歲成個年齡層香港死得。至少好過中東班難民

英國都係值得屌下，之前共產黨已經講過聯合聲明係歷史文件啦你地而家見到香港人反抗到咁，先出黎話嬲咩

I don't mind giving money to the UK government, seriously.

追數都要啦
靠自己之餘都不忘要追數

你話英國俾有BNO的港人有條件去英國工作, 如有錢, 有大學學歷, 專業資格之類, 咁香港D工程師, 律師, 會計師, 醫生護士咪全部走Q晒去英國, 咁香港D PK工程公司, Big 4, 醫管局仲有人返工嘅?

舊 ALL STARS 英美日德 vs. 新軸心 中俄伊

777 is the key

強國表示 :人，我最撚多

自己屋企自己救

佢當自己係天朝大國
其他人要萬國來朝

中國真係恨不得你班香港人走撚晒
你見佢係咁推咩一小時生活圈, 大灣區就知咩事

我寧願做英國嘅難民

係 唔洗咁快睇死住
美國呢d係大佬款睇佢頭
英國係要我地鞭下先識郁 學樓上講 真係擺到有關佢地既旗上檯先觸動到

英國為核電廠利益向中國推銷賣港,俾中國當套除地掉
戰力又廢,佢話出兵收返香港先算,就算交去國制法庭佢都唔認國際法律

死垃圾

1句講哂 求人不如求己
自己香港自己救
命運永遠要掌握在自己手中

唔止，中英聯合聲明無效既話，拓展界址專條點歸還土地都會有問題

新界拎埋

係 佢最有資格出聲

求己呀
所以更加要影響英國政治風向，引導英國同西方嚟個裏應外合

英國巴打？

唔係想掃大家慶，但其實呢啲文同我哋平時見開嗰啲所謂中共內部消息冇乜分別，聽下就算

德國婆有講

好多政府高層都係英藉

人地脫歐可能有心安排

ff
jeremy hunt 只會講個別事件，一國兩制運作基本良好，希望各方冷靜 呢啲口交用語

你睇返，英開始搞脫歐，侵上台，肥金見侵，包圍網，後欄仲有隻餓狼

其實真係唔覺得英國會有興趣幫我地⋯
人地97之後都唔理香港
反而德國重視香港人權同社會狀況多d添

冇興趣咪逼
我二樓有講
其實係咪要開個post出嚟講

July 3 2019, The Times

但新界拓展專條 真係租99年 到1997

Yes，但當時係同清朝借，中英聯合聲明應該有包埋歸還安排

如果中英聯合聲明作廢，新界會係租約期滿，但並未歸還既狀態

軍器廠街真係最垃圾既街名

英國而家咁恨錢，會唔會真係幫我哋呢…

英國最撚嬲人地話佢仲想做殖民者
一下踩到盡激嬲人抵撚死

仲要黃台仰單野搞到英國都樣衰

英國真係有責任要落水 唔同美國
德國呢d有料 擺明唔關事都照落水

外國巴打真係可以幫幫手 盡力推英國出黎
英國雖然唔係最top強國
但仲有當年2戰造王者既實力
當年2戰如果唔係佢頂住德國 結果可能好大分別

呢排無德國佬消息既？

衰過二等公民⋯
中國根本當我地係異類清算緊

依個左派嘅方法
如果對右派不如用「britons who stand with our old friend Hong Kong」名義講一堆好大英嘅光輝年代啲事，話IT’S A SHAME TO NOT STAND FOR OUR OLD FRIEND。

問清朝租姐，清朝倒台，變中華民國，中並再竊國成立中華民國
竊國後清朝租出去俾人既野唔會歸左共狗

外國做嘢要明正言順。

英國（仲有香港人）做的就係俾大義名分，等全世界開波圍毆支那。

我見英國人啲右翼page全部回覆都係字
如果我地用返香港對藍絲噉用文宣圖會唔會有作用？

——————————

英國制裁埋華為先講啦

快啲宣佈支共撕毀中英聯合聲明，我要攬炒！

軟攻先好啲
幫佢地打飛機講大英幾威
之後先講唔應該驚China，要全力support our old friend Hong Kong

八國聯軍未呀屌你老母

中英聯合聲明係建基於南京條約咖喔！
如果南京條約完全失效，南京條約係可以死灰復燃啦喔😏

英國佬真係最鍾意聽人幫佢地打飛機, 講返日不落帝國D歷史幾威幾勁

英國咩料，想挑戰習大大
習大大唔好忍，開佢片啦

西方國家打民意戰係最有用的
睇下中共幾落力就知

支那完全睇唔起英國
自己都就收皮啦仲去挑機

咁你地一齊簽㗎 點解唔俾一齊講呀 大佬大姐

我無野講

仲有and

Sbs

係囉個條友講緊好鬼串英國唔係仲忍呀嘛今鋪

英國脫歐困局
班政客唔想集體玩完
攪攪香港問題應該可以轉移下視線咁

幾年前支那話佢中英聯合聲明係歷史文件，已經無效嘅時候就應該要屌柒佢啦

其實而家支那經濟差成點咩地步

咪又係奶人民幣鳩噏
睇下boris Johnson做到會唔會好啲再講

我暫時都未整
因為我都唔係好清楚佢地啲位去到邊同埋講咩內容好
但佢地嗰陣係玩依啲

我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你

推
我無嘢講

俾啲骨氣就得

脫埋歐又廢多層武功

依個準備下先
但依啲民粹帶風向始終都係比較「暗地」，佢地經過Brexit之後好似alert咗，我地要玩到咁民粹咁民族主義登報可能會俾人查（依啲有待其他熟悉啲嘅巴打提供）
想用返藍屍間諜fb進攻住先，之後先睇下點

其實德國佬就等於太古廣場 只係義助
睇番時序 5月德國開綠燈 俾2個魚革義士上水
根本係放晒風 支持勇武

好串

華為一定要死先得，又要大支那又要同佢做生意

立法會支香港旗真係神來之筆，負碌

shame 係好嚴重嘅指控，留番俾英國啲元老級人物講啦
我地講婉轉啲
shall we fight together, at the front line of the free world
sorry for 文筆唔好

我唔知
所以我咁耐都未落手整圖
因為我感覺民粹用字係好尖銳好直接先打算講到咁白

我聽過用呢個字形容嘅係彭督同 The Times
（唔知仲有冇其他，我冇follow開
同埋我地係去讚大英威水史，唔好讚完跟手就鬧啦

支那口交部 VS 英國口交部

講其英國肯返嚟香港，香港啲存款每年比幾千億英國政府又點話，香港人揾錢咁撚叻，加上收返香港多少少稅英國已經多咗好多額外收入，再加上香港人對英女王嘅愛戴，收香港絕對可以加強返個經濟實力，同多咗勞動力，要對英國吹多啲

屌你益班廢老做乜鳩？

要香港出世咪得

無可能啦，點派兵守